美國FBI驚人解密：特斯拉是金星人（粵語/廣東話）

tsla唔係

禾刀系天狼星人

Tesla elon musk 係唔係

點解依家好似唔再出現呢啲人咁

Sirius Black = 天狼星人

fbi某啲機密檔案夠二十五年要公開
佢哋真係話有同外星人溝通過

以前見easy mode 咪落黎玩下
點知玩玩下變左地獄mode

佢講過自己係唔須要睡眠

香港老高

hello
I come from m78星雲

我係海王星嚟，覺得地球好熱

有佢咁受歡迎就好了

其實神秘台唔講神秘野咁應該講咩，個個放低負評就走

DLLM 呢D垃圾片就咪開po啦

咁你加油💪🏼

儘量做到 powpow同暗仔果種長度